我地失敗既主要原因

係因為個個都淨係識走識避 而家係抗爭打仗呀 個個都突破唔到心理關口 點樣打狗 所以咪淨係俾狗打囉 如果我地二百萬人個個都突破到心理關口 咪唔洗成日俾人打囉 打返佢地轉頭都唔係問題啦 個個淨係走走走 手足咪俾人拉撚晒囉

推

麻煩大家早D覺醒啦

醒啦 尼件事已經唔可以再係咁處理 如果唔係只會俾狗捉晒D手足

自推十次